關於連登對女性的立場(2)

之前有新聞揭發一些商店的走黑點，女士們受訪時表示害怕不安。結果引來連登仔評擊，認為女士著裙就預左會走光，仲話女士天性就係暴露身體吸引異性有咩所謂、扮曬野。但當之前有癡漢港鐵偷拍裙底照時，竟然一眾連登仔又一面倒恥笑佢。係咪因為癡漢係耶撚所以改變立場？